講下你地果陣點撚d form one仔

比負評 然後上一頁

😨

扮接佢地放學，之後比人打到仆街

用額頭粒嘢射激光出嚟射撚死佢哋

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你癡左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小醜咁係到穀佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

問人借章扮prefect 小息走入form one仔班房
黑哂面咁掃射佢地
個個嚇到即刻返埋位坐低

一出班房就笑到收唔到聲
諗返起以前玩啲咁嘅嘢真係好on9

都係嗰啲啦
掉個書包落街
痾尿落水樽
剪到個頂冇左一忽頭髮

我就係畀人撚嗰個

踢波散9佢

果陣FORM1比個大姐姐撚
佢放學捉左我上佢屋企
後尾發生左D咩事我都唔想再講了

thx 笑左

當佢地個公仔咁,搣佢地塊面

新會

係啊係啊 好撚叻啊你

唔比form 3樓下跟枱打乒乓波

含撚啦你 最憎人懶係老屎忽